保護元朗, 增加對香港既認識

元朗作為香港其中一個最有歷史同特色文化既區, 香港人點可以對佢一D認識都冇

有鑑於近日元朗比較動盪, 原先我係唔鼓勵大家係呢個時候去元朗參觀

但係警察尋日出左反對通知書禁止遊行,
大家終於可以安安穩穩咁去元朗享受一日難得既週未

建議大家去到元朗可以去周圍行下, 參觀下當地既建築, 感受下當地既歷史,
尤其要多d同本地居民溝通, 深入咁了解該區既特色同文化

有興趣係附近行山, 睇下牛既朋友要記得帶齊食水食物之類, 同埋相應既行山, 燒烤, 野炊既裝備

有興趣攀石同踩單車既朋友記得要戴頭盔,
至於會燒烤生火既朋友記得戴口罩同眼罩避免吸入太多灰同炭啦

祝大家可以好好咁係元朗享受一個平靜既週末

咁多位朋友要去就聽日去啦, 下個週末就唔知會唔會咁好彩禁止遊行,

如果下個星期元朗有遊行大家可能就錯過左難得既機會架啦